裸辭 可以點解釋

認真問
如果我上1份工裸辭左
(做左4年近一年好chur日日做到10點, 最近有幾日做到零晨2,3點先走頂唔順準備裸辭)

我諗緊點包裝如果下次 interview 個時 HR問原因
如果我答上1份工要3個月通知(事實係1個月)所以裸辭左先搵 係咪都已經解答左
佢會唔會知道我老作呢

咪照實講
做到凌晨走都好正常，HR會理解

裸辭好失禮你咩
照直講囉

番 散工，冇寫落cv咪得

唔做都要同HR解釋？唔做嘛唔做！

呢期搵夠，想比其他人賺下

如果我話做得辛苦D HR會覺得我廢青唔捱得 (D HR 思維係咁我凝住)
講D制度上既野佢無得駁
咁3個月通知祼辭好正常,係唔知佢會唔會check到的我老作

求其屋企理由咪得囉
呢個世畀唔係得番工

我遲辭又唔洗你出糧

邊個規定一定要工接工？ 我地係人唔係機器
裸辭幾個月去休息係人之常情 呢幾個月只係佔你工作生涯好少好少部分

同佢講人工太少，出唔起糧就咪學人做老細...完

有咩屋企理由要祼辭
繼續家族事業

屌 如果佢咁諗咪由佢囉 OT到凌晨都可以唔明既話
其實你扮捱得咪仲衰 西工會比offer你
其實講到明真係冇問題

同朋友創業，不過都喺鍾意打工

你話你裸辭方便搵工咪得，可以即時上班

點解要解釋
比人罰咩你

因為唔鍾意返工

啱
作到ot咁夜都話你唔捱得而唔請=你見緊嗰份係閪工

實講
太辛苦 唔做好正常

話日日做到零晨 想多啲時間增值自己
佢嘈你 即係佢份工都係做到零晨 要唔要都吧

唔想搵藉口請假見工，影響到同事。
搵工呢段時間...可以比自己休息調整心態。
加上依家大部分工希望即時返工...咁會多d機會。

on9
如果份工因為你唔肯要經常ot到凌晨而唔請你
咁你新工仲做黎做乜？

又有道理...
不過如果言歸正傳
我9吹話3個月通知既話我都想知佢地會唔會知我9吹

屋企理由都要同人解釋？

屋企人病左要去照顧
佢屋生意出左問既 要去幫手
屋企人有事 要幫手處理

最緊要係關人撚事
我自己既私事要同人交代？
你未試過有私人時間稼？

你講到屋企有事
人地都諗到唔係好野啦
會唔會仲問你
定係你太廢 唔搵理由 人地唔請你

你有料人地點都會請你
唔洗諗咁多on9野

其實你係唔係好細個
諗咁多做咩

人地問你做咩上份工 唔做/或者裸辭
你就咁答
待遇唔好 工作環境唔好
冇晉升機會 冇前途

人地問你 係想睇你點應對
唔係真係想知你個原因
你大大方方理直氣壯答
表現到自信就得

你閃閃縮縮 人地一睇就知食住你
就想請你 都壓你價